還手啊 一定要還手！

人多還拖 人多肯郁手就一定贏
隨時捉到個大陸公安就發報

各位朋友 唔好去北角比人打